【如果】黑社會 轉做污點 篤灰 政共

當佢地發覺得罪太多人，搞到佢地搵唔到食
有晒証據咁篤灰 政府/中共
大家會唔會原諒佢地？

記得諗埋故事嘅走向

鳩小陣，唔好咁多幻想
事前收數，事後安家費
有事著草另加水
自身大把痛腳係人哋到
篤灰？ 咪天真